大家下個禮拜一定要狠狠懲罰黃店

我宣布 下個禮拜係懲罰周
同我食晒啲嘢佢！！

推1/10

退2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

虹霓玉容美舍 偽黃仆街店